教育局副局長蔡若蓮兒子墮樓身亡

尖沙咀柯士甸道擎天半島發生墮樓案，早上11時許，大廈保安員突聞巨響，發現一名20餘歲男子倒臥在第3座平台對開，一臉鮮血陷入昏迷，於是報警。救護員及消防員到場，為傷者急救後送院，惜告死亡。警方初步相信男子由40多層高墮下，正調查其墮樓原因。

現場消息稱，墮樓男子為教育局副局長蔡若蓮的兒子，蔡之前曾任教聯會副主席。

係真唔係呀 準備熱烈地...

除咗講..

其實D 高官係唔係都係咁

自己既過錯, 報應會落o係仔女身上

係咪獨子?

擎天半島都要跳

要開香檳慶祝
幾時到Jeremy

有請小鳯姐

不得民心的高官，所謂的報應係咪真係唔會落係自己度，而係落係自己身邊至親的人度，俾佢知道咩係絕望

所以話做得衰野多係會有報應

所以幾時都話香港既教育制度係失敗

2個,仲有個可以死

哇 一日一單跳樓
農曆七月 好兄弟勾魂咯

正評.

無口德撚？

40幾層咁高

以為公務員夫婦死得好
原來沒有最好只有更好

恭喜恭喜！